生活唔再需要有愛情

今年27, 自18開始就只係試過單身一年
最近同一齊咗3年嘅女朋友分手，舒服左，無哂壓力，原來單身都可以咁舒服
而事實上, 浪子/未玩夠就唔好拖住另一半嘅青春

人大了，生活好似唔需要愛情都活得好精彩
唔知好事定壞事

有同感
你都on9嘅

到你寂莫想屌閪果陣 就唔會咁諗

咁唔係下下都講屌閪

x2

不過我係單左28 年
開始有d儲蓄
想食咩就食咩
去邊就去邊
越發覺得自在

羨慕你

唔係唔再需要
係就算你需要 你都唔會得到

有咩好羡慕

你都得

唔多明你講乜

女=on9
其實朋友都一樣唔需要有
無人唔會離你而去

咁又唔好，應該趁後生，陪多點家人，識多點朋友，見識多點地方。

好掛住單身既日子

咁你咪分手囉

好鍾意單身果種自由自在既感覺

屋企人一定會陪 見識地方既野自己一個都可以

好post無人理

求靚湯一個女朋友就好
其他都係雞

你自己係浪子/未玩夠=/=人地唔需要
利申:屋企人，工作，朋友全部有，係冇情人

我29歲，同拍咗10年嘅ex上年散咗，已經覺得唔會再搵得到真愛，亦都覺得自己唔再可以深愛一個人
而家空虛就溝下女，但一齊之後又覺得經營感情好煩，投入唔到
鳩痕就叫雞

咁始終有時夜闌人靜 都想有個女朋友陪我傾下計

利申：過往三年都有女朋友，岩岩同上一個分左半年，仲係好唔慣